{
    "questions": [
        {
            "question": "Q/ Quelle est la couleur préférée de Charlène ?",
            "options": [
                "terracotta",
                "rose poudré",
                "lavande",
                "vert sauge"
            ],
            "answer": "lavande",
            "value": 1
        },
        {
            "question": "C/ Quel trait de personnalité Quentin préfère-t-il chez Charlène ?",
            "options": [
                "son agilité",
                "sa minutie",
                "sa Bernitude",
                "sa gentillesse"
            ],
            "answer": "sa Bernitude",
            "value": 1
        },
        {
            "question": "Q/ Quel est le nom du doudou de Charlène ?",
            "options": [
                "Serra",
                "Relacha",
                "Empoigna",
                "Attrapa"
            ],
            "answer": "Serra",
            "value": 2
        },
        {
            "question": "C/ Quel film rappelle Charlène à Quentin ?",
            "options": [
                "Eté automne hiver printemps... et été",
                "Printemps été automne hiver... et printemps",
                "Automne hiver printemps été... et automne",
                "Hiver printemps été automne... et hiver"
            ],
            "answer": "Printemps été automne hiver... et printemps",
            "value": 2
        },
        {
            "question": "Q/ Selon Charlène, quel personnage de roman ressemble le plus à Quentin ?",
            "options": [
                "Gollum",
                "Tom Bombadil",
                "Sam Gamegie",
                "Aragorn"
            ],
            "answer": "Aragorn",
            "value": 5
        },
        {
            "question": "C/ Quel est le fruit préféré de Quentin ?",
            "options": [
                "la mangue",
                "les litchis",
                "l'ananas",
                "Oh oula c'est compliqué, je sais pas, pleins ?"
            ],
            "answer": "Oh oula c'est compliqué, je sais pas, pleins ?",
            "value": 5
        },
        {
            "question": "Q/ D'après Charlène, si ils étaient une chanson, ils seraient ...",
            "options": [
                "Year Zero (Ghost)",
                "Starman (Bowie)",
                "Rock and Roll All Night (Kiss)",
                "Guinnevere (Crosby, Stills, Nash & Young)"
            ],
            "answer": "Guinnevere (Crosby, Stills, Nash & Young)",
            "value": 10
        },
        {
            "question": "C/ Quel est le nom du lycée de Quentin ?",
            "options": [
                "Saint Charles",
                "Saint Denis",
                "Saint Pierre",
                "Saint Maxime"
            ],
            "answer": "Saint Charles",
            "value": 10
        },
        {
            "question": "Q/ Charlène est née un beau jour, c'était le ...",
            "options": [
                "13 mars à 12h20",
                "13 mars à 15h50",
                "13 mars à 01h10",
                "13 mars à 23h23"
            ],
            "answer": "13 mars à 15h50",
            "value": 15
        },
        {
            "question": "C/ Comment dit-on \"je t'aime\" en créole reunionnais ?",
            "options": [
                "Mi ama ti",
                "Mi aim a u",
                "Aim a ti",
                "Ji aime all of u"
            ],
            "answer": "Mi aim a u",
            "value": 15
        }
    ]
}
